太子旺角警署附近有人俾防暴帶咗去搜身

有增援

有無拉人

暫時冇後續消息 希望冇

圍魏救趙而家冇用
人地多人手到

太子好多防暴守屋

#太子
2327 旺角警署外水馬有雜物著火

人好似唔多

#油麻地
2331 至少十防暴在油麻地公眾停車場，向旺角方向巡查

立場影緊又有兩位被搜身